今日叫我幫你整Google Script既思位同事

你隔離部門，搵左我幾次 但我唔方便幫你整 所以用左D轉折既方法幫你 .. 你拎住部電話比我睇果陣我見到你有上連登
估你唔到

打錯標題... 今日叫我幫你整Google Script既果位同事

現實識既都唔敢面對面傾

屌你 人地唔識呀嘛

趕住收工